跪求高質party room

跪求高質party room
想唱到k同bbq
有冇巴絲有好野提供

bbq多伏

lm

去過觀塘有間唔錯，仲有桌球同乒乓球打

有冇去過好野？

Any details?

我搵一搵先

哩間幾好

呢間試過, d野食好高汁

唔該晒大家

葵興區諗諗佢..

請問有冇邊間 PARTY ROOM 有得玩 PS4 VR 同 board game 好介紹 ?

Tg me detail &Yuhooooooo